8k筆直notebook求推介

主要用黎做文書處理(word, excel) 同埋上連登/Netflix
間唔中會打下機 不過都係lol/ csgo/ deceit (開到高畫質)

Lm

Lenovo Lenovo ThinkBook 14s-IML
Intel Core i7-10710U Processor ( 1.10GHz 12MB )
16.0GB DDR4-2666 DDR4 SODIMM 2666MHz
512GB SSD M.2 PCIe NVMe

上官裝網睇要9k k 雖然有少少勾筆 但係呢部值唔值得買

推

lenovo

咁應該揀咩brand? Asus Zenbook 14/15又點睇

Macbook air

師兄呢部咩型號

ROG G14

啱啱google咗但係香港好似未有得買?

mba 2020

i5 cpu version

Avita ADMIROR

唔該晒巴打先, 不過暫時唔會考慮macbook